小時候有冇試過俾人性侵犯但係唔敢出聲？

記得係我10歲左右,屋企樓下有個看更的兒子約廿歲左右,平時佢對我好好,仲經常買野俾我食,所以我當時對佢冇介心

點知,有一次落大雨我地兩個係公園玩到濕晒身,我好怕返屋企俾阿媽鬧,於是,個後生仔就帶左我去附近的停車場,當時冇其他人係度, 佢話我的衫濕晒好易生病叫我除衫, 我又傻傻地真係除喎,當除到只剩下一件底衫(係短袖的)時,佢竟然用手摸我個胸,仲同我講要摸多d先至會大架 ....

當時我好驚好驚,即刻著番件外套飛跑返屋企,返到屋企見到阿媽時又唔敢出聲,就咁樣,哩件事就一直埋係我心深深處,當然,到我長大後結交異性時,造成左一個大陰影,哩件事到我結左婚之後才第一次講出黎,只講俾我老公聽,講左之後,真的成個人鬆晒......

你有無扯？

就係你呢d人搞到受害者唔敢出聲

摸得多有冇變大？
你咩cup🤤

有但冇咩所謂

10歲都搞痴撚線

收嗲喇

有，我驚到即刻著番件外套扯走左

你有冇摸返佢？

點解啲留言咁變態

肥仔波

你扯我扯

連登d人係咁，我都習慣晒

上面堆留言做乜鳩

連登不嬲都係香港NO.1冷血嘴賤forum
如果你見到咩warm既留言只不過係扮出黎, 或者暫時有求於你要利用你先扮下好人

有真係會造成好大陰影 好多年後同阿媽講番 但佢冇咩反應

Gay

我2girl1cup

hi 巴打

METOO

我, 俾我樓下個公屋看更屌屎忽搞到大左肚
俾DADDY知道左之後打左我一身
之後再屌埋我前面
搞到我而家都唔知阿仔係我老豆個仔定看更個仔

到底邊撚個係飛機仔

連登著名打飛機大師 拉比奧特曼

真係會變大樓主走寶

tldr

真？
建議你去睇精神科醫生

我唔想入青山

永遠懷念 飛機仔 <3

做護士俾病人渣下屎忽算唔算性侵

我自己摸仲快仲方便啦

是味比人bam咗
好似印象睇過佢個名

你有肥仔波應該係食得多野啫

個陣唔著衫走?

佢自己del左 話唔再開打飛機po 離開連登

底衫+外套

好耐冇聽陳以誠呢個名

咁你點答佢

有, 十歲時隔離屋大幾年嘅哥哥除褲教打j
自此好鹹濕, 早熟

你記錯左 其實係你老豆插爆你屎眼

你老公點開解你

想真心傾訴嘅可以試下用dcard
依家多咗好多香港用户

方力申游水快因為下體大

Jm 加油💪

有冇幫返佢打

係咪個個女仔都對自己老豆有啲陰影

快啲甩p😘

點解會有老豆搞自己仔女咁變態。。

你都開咗喺體育台啦

有
細個試過比大我5年既家姐含

拉

含乜野

性侵過幾個人唔敢分享

撚

之後點樣

嗰時得11，12歲

仲未生毛

覺得幾舒服，最後射咗1，2滴出黎

呂麗瑤：metoo

10歲未發育，應該等到12歲先摸

未發育都有得射

好撚少

得幾滴

老公永遠係消除性侵陰影既最好對像

如果老公講多句，哦，咁以後我保護你啦

世界都係你，贏晒

有另一半好緊要

情人節快樂

見到咁多變態留言覺得好唔開心...
性侵帶嚟嘅傷害冇經歷過嘅人真係永遠都唔會明